# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, goverfl0w
# This file is distributed under the same license as the interactions.py
# package.
# ItsRqtl <itsrqtl@gmail>, 2022.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: interactions.py 4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-07-17 16:00-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ItsRqtl <itsrqtl@gmail.com>\n"
"Language-Team: None\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: ItsRqtl\n"

#: ../../api.models.role.rst:4
msgid "Role Models"
msgstr "身份組模型"

#: interactions.api.models.role.Role:1 of
msgid "A class object representing a role."
msgstr "一個類別物件，代表一個身份組。"

#: interactions.api.models.role.Role interactions.api.models.role.RoleTags of
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: interactions.api.models.role.Role:3 of
msgid "Role ID"
msgstr "身份組 ID"

#: interactions.api.models.role.Role:4 of
msgid "Role name"
msgstr "身份組名稱"

#: interactions.api.models.role.Role:5 of
msgid "Role color in integer representation"
msgstr "身份組顏色的整數表示法"

#: interactions.api.models.role.Role:6 of
msgid "A status denoting if this role is hoisted"
msgstr "這個身份組是否被提升"

#: interactions.api.models.role.Role:7 of
msgid "Role icon hash, if any."
msgstr "身份組圖示的雜湊值，如果有的話。"

#: interactions.api.models.role.Role:8 of
msgid "Role unicode emoji"
msgstr "身份組的 Unicode 表情符號"

#: interactions.api.models.role.Role:9 of
msgid "Role position"
msgstr "身份組位置"

#: interactions.api.models.role.Role:10 of
msgid "Role permissions as a bit set"
msgstr "身份組權限的位元組集合"

#: interactions.api.models.role.Role:11 of
msgid "A status denoting if this role is managed by an integration"
msgstr "這個身份組是否由整合管理"

#: interactions.api.models.role.Role:12 of
msgid "A status denoting if this role is mentionable"
msgstr "這個身份組是否可被提及" 

#: interactions.api.models.role.Role:13 of
msgid "The tags this role has"
msgstr "這個身份組擁有的標籤"

#: interactions.api.models.role.Role interactions.api.models.role.Role.delete
#: interactions.api.models.role.Role.modify
#: interactions.api.models.role.Role.modify_position
#: interactions.api.models.role.RoleTags of
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: interactions.api.models.role.Role.mention:1 of
msgid "Returns a string that allows you to mention the given role."
msgstr "回傳一個字串，讓你可以提及給定的身份組。"

#: interactions.api.models.role.Role.mention
#: interactions.api.models.role.Role.modify
#: interactions.api.models.role.Role.modify_position of
msgid "Returns"
msgstr "回傳"

#: interactions.api.models.role.Role.mention:3 of
msgid "The string of the mentioned role."
msgstr "被提及的身份組的字串。"

#: interactions.api.models.role.Role.delete
#: interactions.api.models.role.Role.mention
#: interactions.api.models.role.Role.modify
#: interactions.api.models.role.Role.modify_position of
msgid "Return type"
msgstr "回傳類型"

#: interactions.api.models.role.Role.delete:1 of
msgid "Deletes the role from the guild."
msgstr "從伺服器中刪除身份組。"

#: interactions.api.models.role.Role.delete:3 of
msgid "The id of the guild to delete the role from"
msgstr "要刪除身份組的伺服器 ID"

#: interactions.api.models.role.Role.delete:5 of
msgid "The reason for the deletion"
msgstr "刪除的原因"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:1 of
msgid "Edits the role in a guild."
msgstr "在伺服器中編輯身份組。"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:3 of
msgid "The id of the guild to edit the role on"
msgstr "要編輯身份組的伺服器 ID"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:5 of
msgid "The name of the role, defaults to the current value of the role"
msgstr "身份組的名稱，預設為身份組目前的名稱"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:7 of
msgid "RGB color value as integer, defaults to the current value of the role"
msgstr "RGB 顏色值的整數，預設為身份組目前的顏色值"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:11 of
msgid ""
"Whether the role should be displayed separately in the sidebar, defaults "
"to the current value of the role"
msgstr "身份組是否應該在側邊欄中分開顯示，預設為身份組目前的設定"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:13 of
msgid ""
"The role's icon image (if the guild has the ROLE_ICONS feature), defaults"
" to the current value of the role"
msgstr "身份組的圖標圖片（如果伺服器有 ROLE_ICONS 功能），預設為身份組目前的圖標"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:15 of
msgid ""
"The role's unicode emoji as a standard emoji (if the guild has the "
"ROLE_ICONS feature), defaults to the current value of the role"
msgstr "身份組的 unicode 表情符號（如果伺服器有 ROLE_ICONS 功能），預設為身份組目前的表情符號"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:17 of
msgid ""
"Whether the role should be mentionable, defaults to the current value of "
"the role"
msgstr "身份組是否應該可被提及，預設為身份組目前的設定"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:19 of
msgid "The reason why the role is edited, default ``None``"
msgstr "編輯身份組的原因，預設為 ``None``"

#: interactions.api.models.role.Role.modify:21 of
msgid "The modified role object"
msgstr "已編輯的身份組物件"

#: interactions.api.models.role.Role.modify_position:1 of
msgid "Modifies the position of a role in the guild."
msgstr "在伺服器中修改身份組的位置。"

#: interactions.api.models.role.Role.modify_position:3 of
msgid "The id of the guild to modify the role position on"
msgstr "要修改身份組位置的伺服器 ID"

#: interactions.api.models.role.Role.modify_position:5 of
msgid "The new position of the role"
msgstr "身份組的新位置"

#: interactions.api.models.role.Role.modify_position:7 of
msgid "The reason for the modifying"
msgstr "修改的原因"

#: interactions.api.models.role.Role.modify_position:9 of
msgid "List of guild roles with updated hierarchy"
msgstr "已更新階層的伺服器身份組清單"

#: interactions.api.models.role.RoleTags:1 of
msgid "A class object representing the tags of a role."
msgstr "一個代表身份組標籤的類別物件。"

#: interactions.api.models.role.RoleTags:3 of
msgid "The id of the bot this role belongs to"
msgstr "此身份組所屬機器人的 ID"

#: interactions.api.models.role.RoleTags:4 of
msgid "The id of the integration this role belongs to"
msgstr "此身份組所屬整合的 ID"

#: interactions.api.models.role.RoleTags:5 of
msgid "Whether if this is the guild's premium subscriber role"
msgstr "是否為伺服器的提升訂閱者身份組"
